Суммарно на приложение потратил 16ть часов (два дня).
По итогам вижу множество возможных улучшений, как, например, показывать выпадающий список из последних 10-ти запросов, или добавить на экран с информацией об альбоме теги, ссылки, что-нибудь открывать при клике по треку и тд и тп.
Вернусь к доработкам в выходные, раньше не могу из-за основной работы.
Но в данном случае приложение уже отвечает тому, что указанно в ТЗ.


---------------------------------- 


Из слабых мест, которые вижу: 

сомнения, что правильно работаю с кешем запросов - я сначала показываю закешированные данные, а потом всё равно пытаюсь подгрузить данные с сервера, т.к. хочу отображать пользователю реальные данные с сервера каждый раз, и не нашёл информации как часто LastFm обновляет эту статистику;

стоило бы вызовы ретрофита вынести из презентера в модель; 

стоило бы, наверное, прикрутить RxJava, но я пока не работал с ним; 

с Realm'ом познакомился впервые, так что не факт, что правильно его использовал;

в презентере главной формы, в которой происходит поиск, не отменяю запрос ретрофита, при закрытии приложения;


---------------------------------- 


Изначальное задание.


Необходимо написать приложение для сервиса Last.fm. Данное приложение должно состоять
из двух экранов:

1. На первом экране должна быть строка поиска, в которую мы должны вводить название
альбома. Под строкой выводим результат поиска в виде списка (обложка, название группы и
альбома).
Последние 10 запросов пользователя необходимо закэшировать

2. По клику на элемент списка с первого экрана открываем второй экран.
На нем отображаем следующую информацию:
Большую обложку альбома
Название группы
Название альбома
Список композиций
Информация об альбоме

При создании приложения необходимо учесть следующие особенности:

1. Используем реальные данные сервиса.

2. Кэшируем полученные данные внутри приложения. (Realm.io)

Сторонними библиотеками пользоваться можно.
